大家用咩準則去調整座椅前後角度？

如題

隻腳有咁直得咁直

手有無咁長呀 猿人咩

可能佢係侏儒

手腕位掂到軚盤

隻手伸直晒既時候啱啱好lon到喺個軚盤上面

個人坐得舒服，背貼住櫈
踩到break 踩到油門，左腳踩得低clutch
對手伸長放上軚盤頂，手腕掂到軚盤

軚盤頂同錶板頂成水平 岩岩好望到豬鼻
左腳伸直踩盡到極力子
凳背微微向後斜

膊頭放鬆，雙手伸前時手腕掂軚盤
手扭軚唔會撞到大脾

其實好睇果日條腰同隻腳情況點
有時無乜點郁動周身關節僵硬時要傾後d張凳...

坐底加返3度

講緊正常坐姿下隻腳唔使屈咁多就最好
隻手都係掂軚盤最下方

你唔係以為講緊兩腳一伸嘛

Sport模式加三度

個個都係以個方法

會坐得低重心啲，睇唔到車頭

但起少少身會睇到車頭冚嘅位

Agger

自從換左車 校極都唔舒服 左邊pat好累...

到時揸揸下真係兩腳一伸

腳 : 踩實Brake個時膝頭哥重係曲
手 : 兩隻手放係12點位，隻手啱啱過軚盤
咁樣可以順手整埋椅背斜度

Me too
咁樣隻手先可以捉晒軚盤每一個位安全d
平時法國好多人都坐得太後

呢條片好有用

另外可以睇埋個前傳
「專業」車手炒車